安眠藥失眠問題

有冇巴絲食安眠藥之後醫好失眠
講下個方法

每次食完都好似冇訓過咁 一訓醒個人好似冇左靈魂 有冇巴絲講下點樣正確用安眠藥醫失眠 之後唔洗再食

你食緊果隻叫咩名

首先你要知道自己因咩事失眠
有一d藥會因為你長期依賴下會有tolerance
令到你有反彈既副作用

之前有段時間一直有食藥 唔食訓唔到 但其實真正有問題的唔係你既睡眠質素 而係你生活中其他問題 解決之後 我就好返好多 我而家唔需要食藥了

我唔係有心事同壓力而瞓唔到 而係冇種左瞓覺既感覺 平時上堂打開聽書就瞓著個種感覺

我知道 但唔想耐藥性既話應該點樣食法我覺得一係就係生理時鐘問題 一係就係早幾日飲左d 重咖啡因既野飲 係我身體裡面排唔走 之前都有d 前科

食開GNC美樂通寧(褪黑素) melatonin 3mg, 食完瞓醒仲攰.有時仲責醒瞓唔返, 好似要食高D劑量,開始免疫.

你瞓成點架？
係好遲瞓遲醒？
多唔多夢？

食過其實褪黑素 好似唔係太有用

如果唔食應該係完全訓唔到 頂多都係淺睡 可能瞓一陣就醒左 瞓唔返 而加第三日食安眠藥先瞓到 食半粒都可以瞓到 食完安眠藥好似冇發過夢 但係好似暈左咁

Zolpidem 10mg

melatonin 個mechanism 係for 日夜顛倒既人改善失眠，而唔係大家認為果類hypnotics

Standard dose 啦
insomnia 其實要搵出root cause 係physiological，psychological 定係真係無啦啦有insomnia 當然醫生可以開benzodiazepine 類既，效用會好d ，但長食既話tolerance 問題會嚴重過zolpidem 好多

我之前食有排食鼻竇炎 D藥訓唔到
叫醫生開D安眠藥比我食

但食完安眠藥都係訓唔到
仲好似D毒品廣告咁 睇D野識飄

即係點.. 如果唔係心理因素 而係生理/其他因素 食benzodiazepine 會好好多？ 但係邊到有得買

我又唔會 安眠藥食完唔夠十幾分鐘已經可以有幻覺好似暈左咁

有冇巴打可以加我tg 幫下我傾下計

tg : Sam 9876

安眠藥導致既訓覺好似唔係真正訓覺

有一段時間因工作嚴重失眠
食左一年 但係藥房自己配

個人心得唔可以連住食太多日
一般14日左右就要停一停
一開頭日日食 兩個星期後已經要加藥
(一開始半粒之後一粒)

我通常係星期五六晚都唔食
有得佢失眠 我一直都係呢個pattern
每次半粒食左差唔多一年

之後轉左工就慢慢減藥
呢家一星期得一兩日要食

我食左第三日 由一粒變半粒 好想正常返 係咪應該唔食 如果照失眠就由得佢？

係 有d格硬泥
強制逼您瞓著

冇失眠緊係唔食啦 benzodiazepines 藥房肯定買唔到，DD 黎，一定要醫生開，除非你拎醫生紙出去買

其實有冇睇過醫生搵下咩事令你失眠 係最近太大壓力，其他心理原因 定係生活因素，例如夜晚先做劇烈運動等等

如果唔係呢d 原因，係無啦啦失眠左一排既話（其實連續兩星期以上都難以入睡先會當係失眠），睇下醫生會好d , 因為有d 病都會導致失眠，例如thyroid 有問題

冇醫生紙自己買到失眠藥係犯法的，同埋都唔建議咁做

我已經有前科架啦 試過飲完能量飲品 連續四晚訓唔到 睇西藥比一粒安眠藥攪掂左 之後有日夜瞓返發 瞓唔著 睇中醫佢就話我係因為之前飲d 能量飲品傷左個肝同腎 頂左十幾日之後跟住先自己好返 瞓得返 今次都係因為衰飲左d 有咖啡因含量既飲品 之後又瞓唔返 我唔知係我自己咖啡因過敏定點 排唔走攪到我好似持續興奮